覺唔覺識噴香水既女仔會加好多分

基本上第一印象是最重要的，不外乎視覺同嗅覺
其實好多女仔都識著衫，但唔是個個人都會噴香水
其實身上有香味是很易吸引到男孩子的
但噴香水都唔是鳩噴就得
每個男仔都有唔同嘅喜好
我自己就唔鍾意太濃，最好就係淡香水

大家同唔同意？

Gay

淡香水ok，如果個女仔體味好香已經唔使噴香水

是仙氣

不了，香水味會覆蓋左處女香

狗公個鼻好靈 一樣聞到

正

香還香 都係無波

冇錯
就算係醜女都搞到我扯晒旗

醜女ok 肥婆唔ok

女仔同男仔鐘意嘅味唔同 有冇巴打分享吓鐘意女仔噴咩香水 一聞就扯旗嗰隻

我鍾意淡而清
我諗基本上男人都唔鍾意太濃

你都okay

我梗係ok

我就鍾意清幽淡香既
最好隻味唔好太俗
不過要人扯旗都係由衣著入手喇

要咩衣着

如果平胸呢

有冇腳

覺得自己叫正常

咁都ok嘅 唔係個個都專揀大波

有黑絲就夠

傻的嗎

再加條短裙

咁收皮先
或者你鍾意嗰個係足控掛
咁咪照扯